[PS4/PC] Monster Hunter World [342] 咩叫賓周龍同微波爐?

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

爆機之後
刷一套防具
近戰炎王套+麒麟身+黑狼腳
Or炎王套+黑狼腳+按自己需求出腰
長白斬可以另外砌利刃護石
武器的劍斧用骨斧{其他武器其他人補)
之後瘋狂刷聚魔
Mr49 解鎖lv5調查
Mr69 解鎖lv6 克制r11 武器吸血係片耳黑狼鳥

諗唔到整咩武器既話 近戰用冰咒武做過渡武其實唔錯
多人打 易整 高攻 有匠有紫斬 夾達人藝舒服

新珠list

上面個「各配裝參考」要update佢 全部舊裝嚟

標題

有巴打話有金銀火龍，係咪真？

大劍用咩防具好

mr99

應該未有人得閒整 大家都開荒緊
睇住#2先啦

請各位善用不推文回覆

唔好阻正經嘢

你地點睇而家盾斧

冰呪龍裝 ＆ R10慘爪腰

見到隔離有個340嘅post

斧mode勁左好多
比起超解all or nothing黎講可以穩定d
同埋攻擊範圍大左 打長身既龍會好過用超解
我而家就睇咩龍先決定打法 大大件既就超解 解佢老母
高機動/細隻既斧mode轉佢老母

本來唔想推 但見啲人係咁reply 340個環保post真係唔惦

純水晶邊度易刷啲 搵極都冇

不停挖礦啦
我倉有成20幾粒

迅龍天鱗易刷過剛刃翼
打咗4隻3天鱗2翼

上面個 連線打同solo打有咩分別
都要update

有冇人一齊刷古龍大寶玉

你地外置ssd係買邊隻

大蟻塚15

可唔可以同你換

基本上你爆佢翼都一定出wo
近戰難爆1d

旺電 黃金大把

沒玩一排玩番
太刀好似沒咁好用
想轉劍斧

有無巴打知痺爪龍銃槍點升上去，有粒灰色嘅野問號咗，搵唔到

慢慢完主線天地龍
係咪一路打聚魔之地升地區lv先
但d礦同骨頭搵死人

開場蒼火諗住四個人打快啲
點撚路人冇個帶閃光彈不特止
有個路人連猫三次
真係極品

無知一問
想問用飛爪點先唔會跌?
成日比隻龍FING返出黎
有冇得好似騎住咁禁實R2?

岩岩過完主線
請問點樣開纖世滅盡龍任？

蒼火龍都貓

但斧mode 起手好慢 又行得好慢
係得招o 快d

仲成日打飛人

留名

聚魔之地介紹:

留明

講起OST
聚魔入面有隻音樂好avenger feel

主線打到轟龍
難打咁多咁既

年半冇玩
入救難啲人係咁死
有冇清可以carry我引導之歌？

我見圖鑑任務報酬冇天鱗
即係殺怪先易出天鱗定點？

你係要不斷換劍換斧咁嫁喎 斧係輸出個時先用
我建議你上網搵ib beta盾斧既片睇睇先
你會見到大家都係用劍mode儲氣同走位 係輸出個時先轉斧

你研究未夠Lv show哂

調查等級未夠顯示唔到

咁即係有金銀火龍喎

唔記得整定啲陷阱真係曬咗好多時間

天地龍其實係咪無得斷尾

一定有
因為火龍太刀有rare12

唔係不嬲劍mode儲氣->斧mode超解->劍mode儲氣...咁玩咩

前期d裝好似岩其他武多d

所以佢講起手好慢同行得好慢我都r頭

今集轟龍啲武器好似幾好？
長白斬攻高又有無屬

大石巴

負會心 不了
攻擊面板有幾把同佢一樣高攻, 但冇負會心
失敗

迅龍混裝應該都係用身腰腳多?

斧多數用超斧 冇乜會用普攻
冇得擋同look得慢都幾易中招

冇人打主線？

係咪有冰奇撚？

斬龍亞種仲高攻啲

佢個騎龍機制好似係斬斧個隻，要捉硬直用

ib有新招，紅斧，超解l2取消會變紅斧，每下都會追加hit數，開場儲好瓶上晒紅盾紅劍紅斧，一遇怪飛頭撞場可以爆一波先，傷害高過超解

去完驟魔之地要做d咩
d字太多skip唒

終於打完地啼龍
第二階段玩六脈神劍懶係型但體感仲廢過冥燈
大部份時間都係浪費係撞石仔度

呢兩樣要打咩出

殺佢唔難 爆佢頭先難

識用變形斬gp

戰痕黑狠

去聚魔之地要做d咩

執腳印...

有冇斬擊斧撚分享下配裝

更新原來都係無痛恨會心

殺怪/掘礦/執骨升地區lv
地圖越高lv啲怪越勁
唔同地區有唔同既特定怪. 可以睇獵人筆記聚魔之地果頁

弓手係咪玩溟波套裝

只係識捉滑步果個gp
變形果個到呢加都未捉到

但有空間變斧斬但唔夠時間超解
頂多咪變型斬加多下o
真係高好多？

or有無片推介學下嘢
仲用緊超解戰術

部位破壞，耐久值點計 咩黎

mx500

變形斬gp好易

上面有巴打提到地啼龍
都係升聚魔地魔之後會出嗎

輕弩輕鬆爆頭

想問下地啼龍點出？

岩岩玩返 個身仲係用緊juno裝

請問升碎龍輕弩 係咩素材
最上面隻翼睇唔到係乜

想問夠唔夠打新劇情

地啼係解禁怪 (相等於本篇冥燈)
解禁後去聚魔 (相等於本篇刷歷戰升HR 危險度1>2>3)

唔俾人打中咪得
不過求其整套骨/礦石裝成件事都輕鬆啲

夠啦 450防以上夠打到爆機

有冇邊把大劍介推介

490防比發嬲角龍一下頂死

係咪r2轉劍果下會擋？

我覺得太刀多左拔刀齋仲貪刀左
瘋狂登龍劍

雷狼龍個任點出？

想問下依家有冇計ps4 save轉去pc?
想回鍋但唔想重刷，果時刷珠刷左成百幾粒鐘

噚晚同人打隻風漂打到死死吓 唔敢想像之後嗰啲會難成點
玩開弓 想問吓有冇咩裝可以合住用先? 仲係用緊上位整開嗰幾set

龍脈的強龍骨要聚魔咩區升到幾多lv 先有得掘

好唔好用係一時 但係型係一世

主線後面就只有隻冰咒再煩喲,但再後面會越黎越易

卡左成個鐘

但係除咗尾王同冰咒set裝好用之後
仲有冇其他推薦可以整嚟玩住先?

留個名先

係
Btw 不推文回覆唔該

迅龍太刀R10 第一個素材係咩

屌 見人可以吹完哨子可以騎d小型魔物？
咁過癮既
要撳咩制？

我覺得任務龍係多血D 打返自由同調查係比打任務快

微波你用咩武覺得易打過冰呪？

解左獸纏族個任先有

解完各地貓/奇面/獸纏任
係小屋同自己隻貓傾計

雷顎龍的重牙？

唔需要 營地同貓講野佢就會有教學同比笛你吹
解獸纏任係拎你冰原可以吹
唔解都可以係其他地方吹 前提係你有做其他地區既文化任

thx

係聚魔搵唔到礦同骨

其實我前幾日騎過一次
但我好似冇吹過哨子
唔知點撳出黎

礦石片手打
軟完肉質企前腳後面鳩砍
隻野慢過冰咒咁多,水砲又唔係特別痛
係放電果陣先避下

lm

係聚魔之地打龍先有得出

留名學打

岩岩買完iceborne
想請教下宜家版本操蟲同笛點配裝 係咪要打左極貝先 我進度係刷完賊弩打左炎妃 歷戰王未打炎妃juno

我睇啲片，有人飛左上去，條龍點fing都冇飛出黎
我以為有

黑狼點開

恭喜微波爐成為新一代古龍之恥

雙刀回避流過左

黑狼鳥個主線難打到 兩隻歷戰碎龍 斬龍都無佢咁癲

有冇巴打玩？求帶爆機任

3:07

有兩招既

就咁騎既係波波個d 好似唔會追足跡同怪
笛吹出黎個隻係會帶你去隻怪到
Btw 不推文回覆plz

古龍之恥係屍套
新一代古龍之恥都係屍套(亞種)

有冇獸纏族個任既解法睇睇
即係有咩前置任咁
一個一個任咁解上去

單人用斬斧打尾王,全程打頭打到死為止都爆唔到二段

有冇師兄知道如果冇打過本篇 買iceborne碟有冇得直接打iceborne

點解我打屍套咁痛苦咁嘅
利申：太刀

兩隻都係當豬肉咁打

有無巴打開雷狼比我刷

有冇人幫手打毒痺

微波爐 第一打都認為廢過屍套

舊獵人
想問下有舊個隻碟
如果我出去買新碟
即係唔用舊個隻碟買網上更新
係咪都玩到 同埋會keep住個Dave

可唔可以一齊打

戴耐瘴飾物屌打佢

by google

溟波龍好撚難打喎

要拖佢撞牆

真咩..一打就過到
屍套主線卡一卡 升番g位裝就爆機

解放之後d任係點出？
另外希望巴打可以影下滅盡太刀最終版同套裝d技睇睇，感謝

我都係主線一tick過 但係有返去營地執藥幾次同打咗40分鐘
佢啲水係地下有時郁唔到先煩

喂..聚魔邊骨起邊到嫁..我要合雷狼阿

打完唔洗1分鍾就搵到

太刀先好打喎

隻兇爪打到頭暈

可能我隊友勁..條龍d技好易避
我只係打過一次. 一陣有機會先再打

唔係話用不推文回覆咩

sorry 有無得set死.我有時手快唔記得

耐水衣裝 異常衣裝幫到你

佢係廢 但廢得黎好正
係佢套装好樣衰

d人話sm feel好正

隻嘢動作好明顯，瘋狂見切

你可以話佢唔勁，但個設計好得，同埋本身setting佢係溫和派古龍

你望下隻霧障屍套龍，嗰d胞子真係好撚嘔血

我覺得頭盔alpha幾型
利申男

屌你個老母開MR歷戰開救難，班友入黎狂貓
正一食屎狗，sd message去屌佢老母閪臭

陣間比capcom聽到就出左led wong 虐到你班仆街不要不要

升緊聚魔某地區level 應該唔會打呢啲住

射精嗰陣條尾生花柳

個任名

雷電殼點攞

獸纏族個任點開

有冇大佬carry刷地啼龍
街場成日貓

房？
利申廢 可以一齊打

另外想問下打完雷狼要點先有纖細juno打?
喺聚魔每個龍type打5隻?

營地同貓傾計
請用不推文回覆

個畫面都跟唔切佢速度

d街場唔爆頭點玩姐

貓裝幾正

依家好多方法令佢pk喎，唔難喎，飛爪射石又得，強化射擊暈又得

𠵱到啲巴打好啲掛

撞牆個傷會計落爆頭度?

我差一舊眼殻咋

master edition咪係本篇+ib

我唔係差好多 4粒啫

有冇人？

same

我唔係差好多 2粒,,,

要唔要一齊打

求carry 求救訊號啲人成日最尾先3貓

我要打雷狼..
差少少整晒我套雙刀裝

整左都唔錯，但用慣達人藝

會
同埋係拖佢撞有陷阱標示既牆

好撚悶阿隻野..我想刷雷狼裝先

我今日先知原來變左身之後都仲有3個有陷阱既牆,但想拖佢過去之前已經比佢射爆哂

街場唔使旨意做到 班友成日引佢去中間 次次撞都唔夠距離

推上紫色 放剛刃
我見攻略網 無全開珠4 姐係用珠上唔到力解7

唔該巴打提醒 不推文

不如直接爆機？

有雷狼街場了..整埋可以陪巴打 刷天地

太刀新動作其實係咪無無敵
剩係回氣刃加高攻??
咁其實都幾無謂 個判定時間極短同太高風險

.gun

你地master裝係砌 a定b

主線黑狼鳥點樣接?

我諗佢係問唔打舊劇情 淨係打新劇情

有無敵

想問熔山龍裝係咪聚魔摸骨採礦就得？
整咗天地龍重弩 準備玩撤甲邪教

想問下點解我打左隻冰龍但整太刀睇唔到rare10太刀要用咩料 整左rare9又唔比我升

係聚魔屠飛龍種

一定要由下位打上去，唔可以直接打Master 。

應該無啦

想問依家係咪已經冇得好似以前咁刷珠
鍊金阿婆 save load 果個方法
想刷珠淨係可以瘋狂打？

大家覺得今集麻屬旗艦怪係邊隻

You shut up

中譯組睇得膠劇多

有冇人可以解釋下聚魔之地係有咩用

點會冇
已經有個4紫G位

呢個 好正

係森林要LV3

淵水晶幾時先有？

鍊金阿婆 save load 果個方法 已經唔work

最愛徹甲

重龍骨打咩才會掉出？

哦 我以為佢講以前咁刷珠係打歷戰任

屌..差一個料 雷狼街場呢

太刀打到冰况有冇啲咩裝可以換住先

我有調查 有一金

G熔山點出， d榴彈系好火

耐火衣改 點拎

扭曲 破裂 腐朽的結晶分別係邊度挖？

有個自由任 好似打碎龍同爆鎚

打雷狼龍

主線隻纖細滅盡龍廢到
太刀都爆到黑刺

好聽

聚魔之地既素材

有冇人可以開戰痕黑狼鳥，刷極黑狼鳥都唔出調查

掘陸珊台地就有

想問下
蟲棍 有冇邊隻蟲好用啲
最近先玩棍 無咩研究

要打魔物先出定採摘就得？

睇一睇個過場動畫走場都俾我隻貓攞到舊野

有無巴打到冰呪龍的凌玉啦？

想問下地圖上隻怪個icon如果隔離有隻綠色既恐龍頭仔喊緊既話 咁即係代表咩

點解我仲未拎到call龍仔騎去搵龍果個item 是味有任要做

野豬

金銀火MR幾先有得打?

食完飯開game
想刷齊三套地啼裝嘅料
而家有區嗎? 冇我開

點樣先可以上到Lv4?
明明已經5pts KO術

3件上7 喎

流口水
即係疲勞/減氣

thanks a lot.

有冇人知聚魔之地具體礦脈同骨邊到搵？想合M熔山裝

角龍裝

要解鎖技能等級上限 (角龍套裝效果好似)
如果唔係得3LV上限

70
荒地 珊瑚6lv

聚魔之地要幾多lv先會有雷狼龍？

順住打埋隻王都冇難度

MR49 69 99

整好了

炎王上唔到7lv阿..我放棄達人藝

雙刀裝？
想問下聚魔之地要幾多lv先會出發雷狼龍？

我入人場打嫁炸..你不停打牙龍種就會出

哦，呢套，係呀 冇計

冇配裝器好難砌裝

轉禍為福好唔好用
日本仔點睇呢招

礦石素材黎講咩武最好

點樣search 場先會有雷狼龍打？

聚魔

指定魔物 好搵到

好難搵到

新獵人想問下
之前打到100hr就冇打
依家想玩返dlc
以前打落啲裝仲用唔用到？

我雷狼3 冰咒2件套..
焗用轉禍為福.
玩屬性高cp值啦依套

最後隻黑滅點解唔殺晒班人嘅
佢屈條final boss係咪代表佢先係最強

而且佢勁少血 即係我哋打嗰隻係幼年體？

Btw我打得隻蜘蛛咁辛苦 最後畀耐絕珠我屌佢老味

請問弓應該點配裝

我都係玩雙刀 仲停留係juno裝年代 可以點升

用騰龍校服 噴射大劍打到去斬龍
暫時都係0貓 不過開始有啲吃力
俾啲龍打一下都冇左一大半血

打主線出咗粒匠+攻守 好似幾正

剛回鍋，邊把太刀好用？

攻守對太刀見切有冇影響？

我用炎王同麒麟+皇后冥燈槍
捱到去冰咒就898
要用返m裝

你可以去掘石同掃骸骨頂住先

啱啱入返嚟乜都唔識
連把噴射大劍都唔見咗

慢慢摸啦唔急

一樣 重玩 乜都唔識咁

我初見冰魚之後跌咗粒 攻擊+攻守
雖然唔識用後者

神威

地啼
冰呪
聚魔

到底你地點搵到任務場同人打

搵極都冇同路人一齊打

有冇人打 主線 一齊打 M屍套 卡關

仲無位

調查金格仔會唔會出天鱗？

想問下飛雷統槍尾2果2階進化要咩材料?
見唔到,唔知刷咩整...

?
得我
吹緊雞

入咗

29+36隻怪
378黎講幾扺玩

打2隻蠻牛活動拎套蠻牛g位裝 插加護體力3 痴街場爆主線先

入緊

有預感飛爪同撞牆遲早會好似閃光彈咁下修

我覺得撞牆辛苦好多

屌完全唔記得點玩

癡線
見到雷狼龍出場咗雞皮

ching咩名

識玩真係易太多
撞牆真係扣幾多血

斬斧撚啱啱重玩返，想問宜家仲係咪袋底泥武器？

聚魔有興趣

古代龍人話 最多人用係太刀 最少係笛
盾斧排第4

咁笛係咩

撞場多招控
降肉質可以令原本硬嘅地方好打啲
隻爪真係好勁

uzi 退役未
我雙刀用爪做兵長打巨人咁

求G位銃槍配裝

推

未

降肉質嘅效益好大
感覺上好似加左20%攻咁
最重要係打到硬變軟 弱特易啲爆擊

dklm 卡天地

求巴打carry過地啼

太刀去到紅蓮爆鱗
建議砌咩裝？
而家係帝王3件 冰魚胸腰

一齊過？

M位炎王要點先出黎

咩叫賓周龍同微波爐？

想請教下可唔可以轉ac架？
因為我之前係借左我朋友既ps ac來玩
但我而家如果想轉返自己ac有冇可能？
謝謝大家

碎龍主線都未過，自由任打轟已經見到冰呪係咩玩法

牙丙要幫?

無

我上次街場mr1 d垃圾都有冰咒亂人..班新手

有冇人咁樣卡過？ 我想問再咁打落去條龍死唔死到
我驚打唔死 不如re過仲好

到底第3個素材係咩，睇唔透呀

天麟

我今日都砌左呢套
轉禍意外地好用
只要你食到負面BUFF 就好以觸發到
力量解放觸發好迷 多數係扣到一定血量觸發
不過成差唔多兩倍攻

力量解放我mhw 已經用緊.. 賣血就得
我諗緊仲用唔用冰咒好..推極限係放棄冰咒2件套 換麒麟頭 微波爐腰

充能充

點出超解
（已有紅盾，但出極都係扣一瓶唔係扣曬

點出紅刀？
（已有紅盾，記得係紅盾後R+O, 按三角形一陣放手，但出不到？

Me too

有無人知聚魔之地點玩架
行黎行去都係得d垃圾怪

冰咒啲招好撚煩

要打 殺得多就升lv

缺龍玉
G位角龍易唔易出?

我開聚魔
有冇人跟
利申得瘴氣位lv2 其他1

係咪儲唔夠瓶
超解最簡單咪 三角+圈, 三角+圈, 三角+圈
紅刀都要有瓶先入到

想問下深綠大骨 邊度挖？

係喎，空瓶出唔到
記錯咗可以正出紅刀

跟

有無人打天地，有2次

岩岩合左熔山裝
炮術5同3好似分別不大

想問下聚魔森林區係未得兩舊骨石有成4-5個位
淨係6 7區

here

手殘慢慢玩3日 終於solo推哂主線 開始整裝刷珠

天地即係石頭龍?

玩番無擊雙刀

已入

仆街唔記得不推文

介唔介意我開場
我咁耐未過到

係

卡石頭龍 +1

打乜?

last boss

好呀

搵夠4個卡既巴打 tg 挑戰熱血!

不過打完睇動畫會唔會迫埋你地一齊睇

爆頭團?

幫咗手足過關先

come on
一齊鬥快貓

石頭龍-2

其實聚魔之地係做咩架？

唔好死

屌你老母 隻史泰龍亞種咁撚硬個毒氣又痛
無吸血點打

Full左

FULL咗

冰咒輕弩玩散彈同援擊玩通常彈差唔多

迅龍A定B裝好用？

應該雷狼龍喇

好唔好用

B裝有大珠位實拎珠位先

第一次打冰咒
擊退前窒左一下 以為輕機或者彈碟
嚇撚死啊

唔知點解依家好想天慧龍快返生
好掛住比架戰鬥機炒埋嚟既感覺

天慧？

貓車既..

比次機會我

多年冇見既天慧黨出沒

原來要carry人咁難!

今次小心啲先 奔放得制

食個貓飯大偽力啦!

有冇巴打幫下手引導之歌
次次就贏都比街場友累

冰叽裝整a定B裝好？
轉禍為福呢個技能實唔實用？

大劍拔刀流可以去返主流啦終於

煌啼街場冇人追頭 慘

喂阿...我想打機阿

推哂主線 準備返黎玩拔刀大劍了

要開永霜凍土7 區營地係咪要打M1 飛雷自由任? 打左兩場都開唔到..

死咗一次

好彩出咗粒眼

拔刀流即是唔儲力打？打一刀就收刀，不斷loop？

崩潰

下 即係要打d細怪先?

有冇人carry天地？

有冇人可以carry 我過天地?

有人carry緊都輸到9彩

我有一場天地 仲有報酬金
唔想變街場

邊到有得睇曬自己有咩珠

想問下有邊把大劍勁
把噴火大劍唔見咗

求問

我整左把 凶豺龍兵器II
D料又易有
2個3lv洞
直接用到爆機
之後先再諗換

Juno唔夠佢好？

體力衣裝嗰2個珠位放珠落去無用既？

大劍拔刀流好撚好玩 好撚過癮

把野1248攻
照睇應該勁過上位把juno 1008攻150龍屬

有無拔刀大劍裝參考下

整左套裝較到同膚色
一落場濕身就變晒色

一套冰咒就搞掂

終於過到

唔食閃既
無粉救你地

好撚攰屌 又冇眼

1次都無貓過
你地

我啱啱出返嚟又用晒粉救人

鳩白

我係第一次太奔放啫

頭先死2次嚇親你地

我唔會死! 我要賣血開力解

要呀

用銃槍完全打唔掂

早講唔用粉奶你
Btw 第一階真係唔好死

一個人打啦單機易打好多

耳塞護石要咩先升到

紅蓮爆鱗龍近戰點打on9

夠唔夠4個唔夠我去打斬龍調查

我啊我啊

拔刀大劍

-1

我玩開儲力大劍，拔刀大劍點玩法

防水衣改 打邊個任

我打得好好囉
輕鬆避
雙刀打頭 無亂舞 2段三角combo 再爪頭

認真?

Hit & Run

見有個巴打死咗兩次係唔係都奶咗先

火龍的天鱗打火龍定蒼火易出？

仲有無野要打

想要慈眼殼整太刀

當我冇問過

要打好耐

多謝咁多位
我off先了

卡完斬龍有好結果

要着起件衫個兩粒珠先會發揮效用，時效過就無

原來賓周龍可以起條斜路拉板圖屈滑走攻擊
無乜血行上少少, 佢會自動走返原位, 勁ON9

屌 戇鳩問題 點樣試武器

有冇人打天地有兩埸

玩徹甲邪教最緊要既裝係咪熔山龍3件 解放炮術?

唔好貪刀無咩事 我都係太刀打

貓管家

地啼龍瞄頭成日碌唔切, 佢放龜波就貓

唔該巴打 太耐冇玩

再試一次?

call多個

我覺得好易打 一條命過左
反而比冰呪屌打
可能係因為隻野痴地同埋個頭大
見切同撞牆都易左

好

我用你呢個裝同武器打完final boss爆機

@redpen 能幫手嗎?

第一次打櫻火就出咗兩粒天鱗

師兄玩緊dark soul?

我琴日打火龍都係

may i john?

谷爺幫手打天地?

中後期最勁嗰次打雷顎龍15分鐘左右 其餘20至30分鐘 天地龍最耐

come

有冇巴打幫打天地龍

我last 打埋瞓

係咪有巴打要打hr49麒麟？
留個code

今次啲乜玉天鱗好似易出過之前

有無師兄試過佢話我未買iceborne 但明明早幾日打緊...

我宣佈雙刀無擊歸!

片手多咗新連技三段儲力好撚勁

整左把碎龍太刀，用落都唔錯

頭先玩緊見唔到
你做咩唔係GAME入面密我
而家你地夠人？

Icebone 咩裝好用
無校服 太刀撚

想問下 超電雷光虫 點入手？

貓裝係最撚型

係。
btw 懷念斬烈彈盛行的個斷日子
個段時間起碼係冰原幾倍熱度
日日約埋TG組小隊玩斬烈彈

thx 連登有愛

x1.05唔係咩

係咪我錯覺
今集d龍成un下un下
但其實未捉得

唐三藏

但係又出左顯玉無眼殻屌佢個眼殻

打場瞓

雷屬大劍 馬仔最好？
火屬大劍 岩魚？

爆頭必出 可以掘兩粒
搵個隊友玩弩/弓 同埋撞牆記住唔好miss

屌你老母呀孢子屍套

雷狼

有冇話爆咩位置易d出？

帶電個時打跌佢用網捉？

要mr幾先可以開到調查任既冰呪龍

頭先爆左頭比塊鱗

其實天地用咩武先易打。。。

唔識 但跟住主線執下執下就有

又係冥燈嗰d衰野
玉反而有得煉 頭爆唔到就柒

打完主線 但都係得自由冇調查 想砌套賓周裝玩

收到風係遠攻，親生仔

過左了

game 入面好難用

推上紫斬再100%爆 1x0.5

d屬性武 高攻既又隱屬 晒硃位
高屬既又唔夠高攻放3粒屬珠先max ,
就咁無屬cp值已經拋離,再加上 聚魔咁多怪 鬼得閒同你把把換咩

天地爆頭係有野跌定有野挖必出眼殼

冰咒角都搞撚左我好耐

唉，套爛輝貫2過哂時又冇力，又要諗g 位版黎砌

..nerf 個5% 唔係好多炸

冰咒個頭一直都打到 巨型怪個頭

咁你睇地圖邊度有佢/雪地執腳印啦

冰咒有調查爭好遠一場出五隻角都得

把天地雙刀好醜明明一絕仲幾型寄刀片

依家刷下 我都係打完天地龍先刷裝
無乜時間玩 要返工

我用緊天地雙刀..好過角龍啦..406攻! 但唔想用

想問下ib有冇滅一門
另外想升三天刀 聽日求carry鬥技大會

仆你個街第一次打微波爐用左40分鐘

佢d水炮攻擊好撚煩

我仲要返學

後日先玩到，打算整定一套長槍同一套銃槍裝先，之後再整套打天地既重弩

屌佢老味一條水屬古龍你同我怕火

有冇師兄可幫打hr49奇麟？

因為人地仲識放電
雷屬弱火

Code

必出眼殼/玉

挖幾次 次次都係頭

光苔=吸濕大笨象

爆兩次會跌舊野 挖兩次都係殼

我單挑初見個陣都係下下鎖住個頭黎打
照計唔算難爆

98幾時carry我打天地

未爆到甩頭殼出黎

求carry打過廿場街場無見過一次爆到兩次

一個人贏左啦出左兩粒寶玉

寶玉已經冇用

冰咒套滿特效 拔刀大劍一下3百

咁多武 巴打用落ib 改完咩最爽

過唔到轟龍好似勁左好多

佢應該係想講零玉

想打番套騰龍裝

求list

有無睇到纖細juno武器既巴打可以cap比我睇雙刀最後係咩樣

2148,毒叔求救啊

未開
用天地啦!

見人有個溫泉外觀，想問點樣拎thxs

有冇新散3重弩好用

紫斬得好短

想問太刀推薦做邊把好溟波 三天 天地 or其他

剛刃無擊 or 炎王3件套!

太刀招居合斬食唔食拔刀術

其實而家雙刀係玩屬性好定無屬好
睇唔透

做咩呀寶可夢

貓車都拎到

隻滅盡bb有d 廢

可能之前俾juno王sm 得太多

我諗畢業裝會係屬
但依加我用無屬打好過..咁多龍

個場最煩係磨刀時間

想問吓你哋覺唔覺得打雷狼嗰陣特別Lag
猶其是係超帶電嗰陣

直接放隻juno王 卡死晒d人細場juno王

Juno王有招跳起拍地太快避唔到

慘爪兇爪型到核爆
強烈要求生產防具都可以變外觀

用太刀輕鬆過
衝埋黎送見切

拔刀大劍唔係係mhw經已絕左種咩

冰咒前大劍點混好

我覺得最靚係溟波裝

alpha唔掂
beta

未打到

我咁岩個頭set白色
一著就變白頭髮 配埋套衫黑白色即刻有哂feel

依家玩屬性充能斧既話係咪仲係帝王盾斧時代

定有其他仲好介紹

反而想睇下整屬性劍定天地煌啼龍劍

屬大劍真係唔多勁，本身大劍就食物理傷害加成多啲

有冇人知油G講既公會腰有咩技同幾窿

Boss套裝都好睇

係搬龍強

係 搞錯左

#CQG PtAC hA3X 求carry 普貝

卡咗咁耐終於過到LAST BOSS
無技術都係要靠拔刀術大劍

M裝好難混裝

想問下冰呪龍大劍 最後形態第一個材料係乜嘢？

爆機

隻final 招元氣彈點避, 佢一出我就用回家玉

去到最邊邊

行埋一邊

咁快開咗

我諗4人打會易打d
隻boss 差唔多全身都係弱點,又慢

冰牙龍點打,又快又痛,岩岩避完一招跑過去斬佢一下就比佢撞

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

唔好貪刀 佢有停位

btw juno算唔算尾刀仔

先斷雙翼
之後就輕鬆

集中爆佢對手
一爆佢一跳就失平均

多d用飛爪撞牆

天地龍爪

善用陷阱 佢嬲個時用
對非古龍咁玩幾方便

點先知佢嬲

到而家都唔食飛爪撞牆

地圖 隻怪由黃點變紅點

如果好似迅貓同車車車 會發紅

冰牙嬲嬲豬隻眼都會變色

真正尾刀仔係團長親孫
野冇做過 要人頂傷
但個個都擁戴佢做領袖
佢只係負責跳出黎睇下隻尾王就領功

撞牆一定nerf一場撞條龍4,5次 爽到暈

瞄頭, 瞄左身係用方向彈去隻龍既頭, 但要注意扣氣

將隻龍既頭對準牆, 唔岩位就禁圓形, 迫條龍轉岩位

岩位就禁R2 將D石頭轟落隻龍到,佢痛就會衝去牆

好最多3次
又唔會NERF既 G位冇左依招會好難打

除非之後出歷戰王g位 佢地唔食依招

最簡單去上位接自由任有教學
一步步跟住實識

好似冇人講大鎚 有邊把好用

@油G
點解可以淨弱化肉質 未嬲未力解都有100會心
我計爆頭都係得95%
都仲未計負會心

無左真係唔知要磨幾耐 條條龍都多血到乜咁

有冇充能斧晚打分享下配裝

撞牆個人覺得好難用 無必要斬左佢

我用頭身手腳冰咒
腰風飈龍
再插冰珠 點睇

雙刀打d識飛既好煩😢

用騰龍裝爆機即可

頭先太想知去打咗場鬥技雷狼龍
btw thanks k字頭

懷疑成個團得玩家同火龍裝太刀識得打怪

有冇人知剛龍骨喺邊到掘

無得用圓型控位就話難用姐

呢排冇乜追po 太多人 追唔到
要唔要打黑轟鬥技？
可以開比你

死ser?

好易咋喎等隻怪望住牆上去R2就撞啦喎

曲

跑到就跑去佢條尾
跑唔到回家彈正確

瞓了 罷咗成個星期學 聽日上9.

用爪

而家隻隻怪又麻又撞牆又騎又暈 好似打緊EASY MODE咁

其實誘出魔物係咪最主要拎黎俾你升指定區lv

剛550防單拖打轟龍，打剩1枝大水，好撚痛

有冇人連唔到線？

用太刀打第一形態試咗勁耐，想打到完美，跌石就撞牆，一貓就re重點
後來先醒起飛擊上頭可以跌石，之後瘋狂撞牆易打咗好多

其實睇啱時機大跳都避唔到？(我都係用回家玉)

跳到

升聚魔之地既區域等級同MR解埋MR50任
之後打翻區域等級4既怪就有齊呢堆龍脈的骨

有冇人一齊打最後大佬

黑狼衣隻腳咩效果

想問整EX裝有咩前置條件要先解？唔該哂

好耐冇見
我唔熟飛爪點玩

達人2 lv4-2-1 好似係

雙刀推薦 雷狼冰咒玩屬性

有無配裝網

有得控方向嫁咩

制o就會

得下位打大凶龍,同冰牙龍有得比咩

用冰屬彈輕弩速射，有個近攻隊友，我全程淨係射同合彈

未更新

終於入聚魔之地
色弱少少都睇唔到喲骨礦係邊

你哋太刀用咩裝打上去？
打到霜翼雞好撚痛

其實撞牆點出？

控隻怪對牆
預佢行兩三個身位撞

部分武器有派生譚飛爪再打

玩屬性即係點解
sor 新手唔係好明

騰龍

天地龍係咪唯有慢慢打頭同撞牆磨過去
岩岩4FD打打到頭都痛埋都贏唔到

多謝carry

好多巴打都唔識
咁梗係自己跟教學親身試一次最好

地啼龍係飛爪教學關黎

其實可以唔用最好唔用，唔禁O可以撞兩次先發嬲

咩意思
飛爪撞牆我識
定係淨係飛上去打佢

你 curry me

黑狼鳥，貓貓裝成個三國無雙諸葛亮咁

撞牆唔係下下得
有時會fail

有冇得set做只係出master級既裝

想問邊到有新增珠集合啊
我見有人刷到攻擊利刃珠

冰牙龍仲難打過古龍

隻怪嬲個陣撞唔到

街場你會見到成堆柱男企係條柱前面等同佢玩happy corner

哇打撚到仆街

Set 最低防過600啦
不過個網未齊master 裝
應該淨係夠你起手探索用
等佢更新

迅貓輕弩速射貫2
點配好？

唔該哂巴打

迅龍三件套

點知佢嬲唔嬲
唔識睇
我多數fail係個頭對唔到牆
由佢鳩跑

迅龍3件開荒其實幾正 另外兩件可以用返上位裝砌技
有真。利刃同迴性3 up
又有輸出又保到命
不過其實成套上位頂裝都可以玩到爆機
有G位裝打得舒服啲姐

地圖有對眼 黃色係可以撞 紅色係撞唔到

我估啲combination似xx護石咁
姐係n咁多種

斬龍轟龍三件係咪冇用？
因為我合左少少..

斬龍三件其實幾勁

護石排列組合

係咪全部都用Beta裝？

斬龍三件應該高輸出過迅龍

有無巴打玩天地龍？街場唔掂

我自己之前係咁玩

一開波一次 等隻怪發呆一次 流口水一次 就差唔多

天地龍套裝技有咩用？
要著一件強走衣服個d先有效？

DLLM貓左10幾次終於打贏冰牙龍啦

地型無效？好似

冇所謂
主要係因為我唔太鍾意用渾身
同埋個真。利刃好勁
基本上冇達人藝都可以hold到白～紫斬一個area
實測大概減少斬味消耗75%左右
最重點係個樣正

玩斬龍三件冇lv5不如唔好玩

lv5渾身*

點發動？

姐係xx護石
有冇stat好嘅ching可以計下個combination

咪諗機率住 睇下邊個組合係大獎先啦

冰龍4件+慘爪褲+迅龍刀/神樂留名
居合拔刀氣刃斬成把劍一著燈就甩出去
型撚到 唔用登龍lu
不爽不要玩

中左粒解放加護珠

近戰咪又係嗰幾種2/3lv珠+達人/攻擊

玩冰龍4件唔玩埋把冰刀
btw真係幾型 頭先玩鬥技試咗
但輸出真係麻麻

醬油輸出仲要成日磨刀 聽日整冰刀

想問斬龍雙刀改要咩材料強化

R+x個收刀儲唔儲到冰咒條計

咦 屌 唔係喎
原來全部都逼你食雞肋
我諗得太刀得速納同磨刀有用少少

yes

冰咒把太刀d斬味好低下，入咗匠2有dd紫斬都好快斬到落藍斬，焗住用剛刃頂住

騰龍太刀打爆機，辛苦就辛苦，主要係低防
但低防得嚟頂到兩下，唔係秒殺
攻力方面就overall每隻磨15-25分鐘完場
如果你唔想隻game太易玩係ok

霜翼我覺得算係易玩嘅一隻(太刀嚟講)
始終係舊龍，只係多咗少少招，其實都打到熟晒
呢隻真係我全game少有0貓一take過到
如果呢隻你覺得難後面嗰啲我覺得仲辛苦

呢隻我都覺得佢太早出，明明仲難過轟龍迅龍嗰啲(太刀嚟講)

用水太刀 幾似幾勁

依家玩無屬定屬性勁啲？

唔洗懷疑 事實來

見唔到佢係咁屈主角打龍 自己得個睇

想問下重龍骨打咩出

唔難打只係好痛

我打算整5屬嘅，不過恐暴升到盡個斬味都係好差，係霸氣滿分
暫時整咗冰咒+斬龍+怒恐+溟波
整緊雷狼龍中

恐怖龍好難打

姐係夠分就會出調查任？想刷佢d裝

不過隻仆街真係對太刀極之唔友善

個身勁高 但轉身個判定又勁低

打到唔夠打直接飛到勁撚高周圍走
打到中段又吹雞

真 勁煩 個左右擺頭個範圍大到嘔

第一次打機打到作嘔

打完大細大唔想再見到

雷狼龍好撚型

蟲棍單拖天地龍真係好撚好玩 避十鳩幾招行埋去斬兩刀
跳高就比佢九成動作小撞飛 仆街仆到喊

斬龍個把好過火龍個把？

斬龍個把開荒用
火龍個把仲可以上銀火太

440防打完冰咒就差唔多要換啦

原來唔一定要撞牆
撞周圍啲草食龍都會訓低

刷聚魔之地刷到瞓著 btw 有手足開到迴避 轉身衣裝改未？

隻天地phase2 要點打

出左g位仲問係咪上位裝既時代

睇下派生啦

男裝好柒喎

輕鬆見切喎 全部動作起手大 易捉timing

我雙刀成埸痴住前腳 算易 有得撞牆就撞

條腰點出

大錘r12有冇邊把值得推薦升
未見到數值唔敢合住
依家仲野用緊金羊武

隻霜翼風飄
又屎彈呢樣個樣又唔落地
最慘係其實佢唔勁
呃波鐘之首 (太刀)

尋晚過咗隻核突西波龍
之前一路都係騰龍裝
我都係呢兩三隻先換帝王3件冰魚2件諗住高防少少keep返達人藝冇打得咁辛苦 (手上齊咩料就整邊件

每日得個兩個鐘時間玩 每隻打25mins
仲要勁飲水的話我個遊戲體驗真係麻麻
所以諗住不如5件都係G位 玩得痛快少少

主線如果係一任係單人
隻龍會難打過一開波4人個d
我都覺得冰牙比較上係難d

唔係好明，好多人話打屬性攻擊唔洗出超會心其實係點解

打爆機都未有雷狼龍，黑狼鳥 ，金銀火，黑轟龍既? 仲有自由任既滅盡龍，炎妃，熔山同冥燈都唔見

G位熔山 係咪要爆哂主線先有得打？
同埋發光黏菌係咪打豬拿？

想問打天地 佢就死時出果招爆全場獅吼功點避架? 有時企地面貼牆就無事 有時就即死

會心好似係計物攻

真

鬥技

碎龍

邊把野既派生可以升到？

Thxs

爆左主線都唔見熔山

但係我見出面一般屬性彈配裝都會推會心弱特，唔係好攪得清

轉左玩劍斧 的威力咁高
琴晚打完冰咒 今晚繼續努力

鬥技大會?
邊個任

目前G 冇熔山打 唔知之後活動任有冇
件G熔山裝係去打完主線去聚魔之地搵料做做齊要MR50有隻龍脈剛龍骨要聚魔之地區域lv升到4

呢個post無晒老屎忽，係咪大家都改左名？

唔知 我直接打最尾雷狼龍
但好似要開咗黑轟先可以齊料

我world beta開始喺到 夠唔夠老屎忽
反而我對你冇印象喎

古龍自己去探索搵足跡
打完一隻調查之後自由就有任
雷狼 黑狼鳥 黑轟 金銀火呢堆升埋個聚魔之地就慢慢見到
即係打完天地核突龍只係故事上爆機
距離mr解放同歷戰仲有幾個鐘game play
用熔山同燈籠就未必有 我估要睇活動任

我少留言，多數join集會。但見留言區，少左好多熟口面的人。我都係一開始就係度。

龍强係咪13區? 入到去揾唔到
接任嗰時望左一望地圖
以為喺13

個晚砌完未入場好似已經睇到50%會心 唔知係唔係太眼訓發雞盲 晚抖翻去睇下

你仲未答我點計到100會
btw宜家有利刃 白斬同紫斬爭得嗰5%
三天條白斬好似我條撚咁長 玩得過
可以唔洗再玩達人藝

利刃護石*

呢套個玩法而家打狙魔都keep到紫斬
btw未拎利刃

想問下耳塞石升4升5要咩料
打完雷狼都仲係???

急凍風漂仲難打過冰咒龍(第一次打）

今期會心兩件套去左冰咒度？火龍變左心眼

無屬加勁少攻

劍斧開荒，到宜家聚魔開心使用中。

計

屌架水炮車啲水炮咁痛既

想問下？？？要去邊度打

唔記得邊個技能係可以防 隊友 打中自己唔會中斷動作 ?

街場太多太刀同我槌仔爭頭打...

多數係去聚魔執骨掘礦

應該話越多人玩隻game就會越易，因為分散咗條龍嘅注意力你可以係咁抽水，又夠晒時間回血
所以話難唔難打其實要睇埋係咪solo，今代solo都幾厚血(以火太計)，個難度分野就更加明顯，之前solo易係因為隻嘢少血到仆街，搏血打法都好易贏

hr99 上位自由嗰個任
btw咪鬼聽啲台仔用耳塞喇

睇錯 咁應該係聚魔嘅料

邊洗用耳塞
一係碌走,一係硬值

火龍9飛王者美譽後繼有人

準備好殲世TA未？

有耳塞輕鬆少少咁
見佢可以直接上到5唔洗煩咁解
點知咁後先上到

琴日打到燥底 單挑用斬斧
係咁亂入 冰牙龍加風漂龍加二名風漂龍
屎彈都用到無哂咁濟
係唔係都鳩飛 難打到HIHI

隻冰咒
solo打到佢最後一區 捱到47分鐘先第二貓
佢就死都唯有quit因為我知道套裝唔夠力打
之後野團 20分鐘殺左佢

厚血係真 又過度活躍
4人都打20 25分鐘
好多無謂時間睇佢跑來跑去或者飛起咗
呃鐘

裝同珠都未有 T條毛咩

地啼龍個頭咁撚難爆 想要眼殼合武器呀

我覺得碎龍難打好多 利申用大劍
成日都搵唔到機會真蓄
跳步跳得太快 發嬲之後根本無咩輸出空間
行中綠色野仲要有DEBUFF 要碌5次
勁浪費時間

回鍋新手好快就卡左係冰牙龍, 整左套礦石裝, 大家建唔建議用石加下防先?

你玩咩武
我玩太刀 一係上迴避衣,碌走 一係就出見切
不過我都係一半一半得 有D我都係慢左

應該係得你騎佢撞牆訓底先可以
再唔係就落穴

打消果實/耐火衣

原來耐火衣可以消除呢種DEBUFF
早知帶黎打 第一次打果陣係咁要避佢D痰
浪費時間

唔洗，技術問題
試多幾次摸熟左就打得羸

太刀
新龍未睇熟 而且有時冇留意d亂入怪嗌完又嗌煩到嘔
冇用開迴避衣 而家都係不動+免疫
隻鬼隻都有狀態

由其時2條龍同一區,1隻叫完又1隻
之後再叫黎爭地盤
爭完啦 1隻走,1隻又大叫
我都明白係幾煩既

其實更新左DLC係咪多人易打d
我單人打撚到on99條龍都未死

2隻輪流嗌果時真係想有耳塞
不過太刀基本上唔需要耳塞
嗌一吓都係好快
(或者熟到所有嗌位都見切)

玩太刀帶耳塞簡直係侮辱咗見切呢招技
亂入龍鳩叫一場最多咪得一兩次
為咗呢一兩次放棄成招輸出技值得咩

我覺得係
d怪唔會集中打你 多咗位回氣抽水
不過血真係厚 團戰都25mins

閃光係咪完全廢左? 好似閃完風漂龍都無反應

有抗性
btw請善用不推文回覆

單人真係打到ON9 回血位都唔多
依完食緊果頭又過黎撞你
多人反而好D 要回血既走開回都仲有3個隊友輸出
佢長期空中既 近戰就釣埋去 遠攻繼續輸出

雙刀耳塞快樂輸出

岩岩打爆主線
想問下巴打太刀/操蟲棍
開荒聚魔之地有咩校服

我都練緊多用飛翔爪之後打到佢撞牆
未練得好個時機 有時飛上去會比隻龍撞底

閃光可以唔帶 近乎廢咗
有d巴打話閃一次要等3分鐘再閃先有效

又唔係唔見切
咁真係冇辦法下下捉岩位見切
有耳塞輸出穩陣d咁囉
見切完斬唔中仲蝕

你地以前嫌太易打嘛
依家就塞鳩住你地把口

G鋼點打好

25分鐘一場對於每日玩個令鐘嘅我實在太奢侈

10分鐘一場嘅話我爆咗主線啦

聚魔之地幾時先見到歴古

放工好撚攰
琴晚打完一場等一分鐘返村就閪迷訓左
香港地就係咁

sad but ture....

泥魚龍

因為以前係出左車車車 同 迅貓先再出佢

想問下有冇網站更新左整武器啲素材？想整又唔知打乜

你班友個個mr60 何來咁多時間

火屬應該係銀火勁過斬龍

搵唔到工

雙刀撚表示火毒雙刀唔知想點

星期五攞假 打足三日
呢兩日做唔到野

閒話一則
有冇巴打搬完溫泉岩之後拎到溫泉服裝,就即著
女角少布到同超短褲

用輕弩通彈

點樣可以快速升mr仲係45
想快d升到70打片耳

呢隻係痛苦嘅
痛苦在佢唔勁但係呃鐘
帶屎彈啦 陷阱 貓帶蟲籠
盡量keep佢係地面輸出

你份工好忙
我放6點,每日食完飯8點開始打到1點
琴日都打爆左天地, 我星期日仲出左去遊行

你單人打建議貓貓帶戰鼓, 可以BUFF你打鑼又控一控隻龍
有時覺得貓貓仲好過玩家

炎王龍3件

如果同beta冇變
個閃光耐性應該大概係咁計：
第1次閃=正常
第2次閃=有部分閃光耐性，空中閃完唔跌落嚟/好快恢復
第3次閃=完全閃光耐性

cooldown time大概係2分半-3分鐘
如果部分閃光耐性嗰陣再閃會個時間會疊加上去，所以記得閃完一次等3分鐘先再閃就ok
同埋啲m級龍正常咁閃完落地佢都會極速起身，弱化得太離譜

當年金銀火雙刀淨係火屬
今集送多個毒屬俾你

電競聚魔speed run

呢到都好多巴打夜晚11點先有時間開機

食左一邊dps, ,不了

學我無擊啦!

條數一定係冇耳塞5咁蝕啦
其實啲龍根本唔多叫
打熟咗第一下鳩叫真係送

以前金銀龍淨係用過片手

繚亂的對弩

你指入聚魔殺怪？

Btw 不推文回覆

迅貓真係易得好明顯
以前打mh3冇迅貓轟龍，冰牙算係好後期嘅龍嚟

想問有冇人 冷凍劍魚最後階段要咩材料

想問下master溶山點先出到

咪就係講緊未熟
都話會見切 咁有耳塞見切唔切都唔洗停
打得舒服d姐

迅重弩有冇得L2唔開鏡

慢慢刷住裝同珠
刷刷下都有喇
btw休閒型獵人 宜家都未999

又一把外掛弩

我都無乜點用閃光彈
閃完,條火龍都唔跌落地,係到飛下飛下,但頭頂有星星

鎚裝有無咩好介紹

我見d人炎班三件頭仲會搭黑轟第同黑狼鳥腳
想問未解到之前有冇下位代替品?
同埋太刀係咪冇必要用速納?
thx

自己鍾意用咪用
太刀撚係對耳塞好極端
有人唔用好似會死咁
有人覺得用左不如唔好玩太刀

古龍升最多 但刷聚魔應該快啲

單人打到冰咒龍頂唔住了
要開4人打先贏到

見切練到咁上下咪出返攻擊技
講到好似上左耳塞一世拆唔返出黎咁

聚魔有客制料，調查無

新校服. 炎王3件 黑狼腳
硫斬鎚匠5有紫

有冇話殺邊隻好d ?

聚魔地有冇得入人地場R
唔想再拾屎了

每隻都有獨有既材料

冇 睇自己想升乜level
圍爐已經有人110mr 以上了

閃光彈變左緊急控龍救隊友道具

如閃光唔nerf
今集又有撞牆 d龍同沙包冇分別

想爭做第一個mr999
解鎖廢青之証G?

波龍刀/天地刀/天天天刀 加炎王3件 黑雀腳

冇啦 佢提前請定年假屌上去

識玩太刀會用見切避龍叫
耳塞係岩一d 當太刀係無雙game既玩家

撞牆真係實際過閃光

juno武一樣啦..你估會重新整比你咩

btw 開荒最好r10,r11武器
r12要100mr之後先有吸血

渣啦 現家係用居合拔刀氣刃斬避

唔洗玩到咁大呀
用年假黎打機衝 仲要唔係衝完LV全SER第1個上到去最盡就有野送

依2招都可以避到架?
平時都無留意到

有冇人知聚魔之地森林區邊到有骨執?想合熔山裝

耐衝珠

拔刀氣刃會冇左一段
兩招都好既

迅龍？

年假用來做自己中意既野有乜問題

迅龍刀
客一會一吸
自帶30%會
雖然都係冇之前40%會咁爽皮

單人淨係控佢撞牆之後個人飛到老撚咁遠 輸出時間就已經少過多人
多人又可以大家一齊降佢肉質
如果你單人用輕武器真係唔洗指意降到多過一個位

timing啱有見切效果
再啱啲有埋無敵效果

大劍特射真畜好屈

見切成功唔會跌練氣階段

居合氣刃如果見切到好似會唔扣段
我睇出招表咁講

不嬲都係多人打易過單人既啦

想問玩斬斧既巴打用邊把 同埋出咩裝

有無圖

慢慢玩終於爆機
係上位殺左百幾隻滅盡
主線滅盡當佢狗咁打
反而隻石頭怪re左4次先殺到
招大技唔知點閃

雙刀裝備 有咩好介紹, 我暫時打到去轟龍是但整左套雜牌Master裝

好似西部牛仔1v1 對決
斬於馬下

大技走邊位

居合見切龍車型到仆街

型到出水

昨日解禁同整完三天刀
今日上黎望一望個珠list
心諗係咪想我玩一年
未聚魔啊屌

Btw 歷戰我打過一場
有粒刻印的珠子
仲有無得再高一級？
姐係冰源的風化珠子叫咩名

有時走邊位都冇啦啦死左
佢放大個陣個畫面勁花勁亂

雙刀撚 有冇邊把刀好用? 打到擊退冰咒個想換刀

我試過佢用大技完 個畫面仲花緊 佢直接連個龜波 我睇唔到就硬食咗

冰源改動左機制
真係鼓勵左你聯機玩
4個人只要有一個勾就得
唔洗一個人勾餐死

雷：金獅
龍：惶怒
水：溟波
冰：冰咒
火：銀火
爆：紅蓮
毒：金火
麻：飛蟲
眠：浮眠

暫時咁睇

係 但個判定時間短過見切，又要勁長前置動作，好難用

自放J圖

果然轟龍要係雪山打先有feel

ok 平手

邊把高攻用邊把 玩無擊

你當雷狼死架？

就咁平時真蓄之前射下石就出到定要㩒多一下三角

騰龍 換MR裝有冇推介?

開荒到解禁只會三角

有冇人今晚一齊係聚魔之地拾屎/打怪

盾斧撚啱啱返兜
有冇咩master裝推篤
尋日打到冰牙龍比佢兩下秒

炎王 OR
雷狼3冰咒2

下隻打硫斬

仆街用緊天地把盾斧

中間有冇裝可以頂住先? 騰龍唔係好夠防
唔該巴打

冰呪大劍裝
要邊四件好
仲有要a定b?

唔比佢打中就唔洗防

居合氣刃擋唔擋到吠？
而家成日古龍街場用呢招懶型

點解咁多人收隻舊碟...
唔係直屌鐵盒好d?

100蚊收舊碟再用313買dlc 唔係貴d??

是但汁件g位頂住先囉..
我個陣係有料合乜就合乜

火龍我擋過

屌你個on9之地會跌lvl既

齊裝先去啦 裡面啲怪好似仲多血過出面

會跌lvl?姐係冇得全部都升滿?

地帶等級下降

非此地帶的魔物在此地帶被部位破壞

紫斬無擊達人藝

我都叫砌左套自己幾滿意既裝既

傷都得 叫點會唔得

都無咩問題既
留黎外遊好似比較好

野豬王已經Mr100以上，幾時先可以入到佢個聚魔之地玩

想問聚魔d特殊痕跡係唔係隨機出行左幾轉都搵唔到牙龍個痕跡

原來咁係咁用
成功見切到唔扣 好似仲好過兜割

咁撚快
我都解放我既hr先
起49草左好耐

明哂了

仲有人收舊碟既咩?

居合見切要提早收刀㗎 最常係收刀途中就中咗

係咪佢衝緊黎就要同條龍同方向黎禁R2?
定係同佢反方向都得?

你地打到咁快
我啱啱先打完古代森屍套, 呢隻野今次個場地同動作設計得好正
另外想問榴彈盾斧, 斧強化食唔食到炮術?

btw, 辻本你幾時肯找數放返全裝備嘅外觀裝?

好似只要摸到你就得 唔洗方向 因為上面斬龍張圖係背面見切

未買DLC, 如果爆完主線即入ib係咪會死到仆街?
要mh幾多先玩得dlc?

居合 你當見切咁用
成功發動會叮一聲 之後不會扣刀氣
可以即刻登龍

其實呢隻game係技術game
唔似RPG越個lv裝備越勁

呢到的話hr500 至 999為主

但係唔代表你新手就玩唔掂ib

我覺得好正喎 利申女

係好耐無上水既象巴打

納刀術?

史上最廢古龍
會唔會係消失到影都無埋既霞龍?

MR99纖細Juno之後係咪冇新野

本身仲好期待完全體冥燈 白疾風同臨界碎龍

睇人試話放腰個動作唔食納刀 得放完係腰 收刀嗰零點幾秒食納刀術

一次過比曬點吊你癮

其實有無TG谷或公會之類可以入？搵人一齊推主線進度。

冇 上嚟講自然有人幫

Thank you you ching!

等10月金獅同之後更新應該又有幾隻新怪咁

我都試過居合破斬龍大技斷尾
但係視點影唔到

連樹同普貝都未打

保守估計有鏽鋼龍

講聲打咩怪
同埋留低集會所編號 就會有人幫

食 已經快好好
唔通光速收刀咩

追po見其他ching都要好夜先online🤣

暫時靠自己好過啦佢地仲衝緊mr同整裝
真係出埋sos都過唔到先算
用返m位武同裝 熟下條龍既招式就過到
要快同穩先係難度

我廢青. 可以幫你

MHW新古龍 Juno同屍套都有新個體

冥燈應該都有掛

巴打又想崩潰

49>58
原來唔係草左好多經

迅喵刀太低攻 開荒無問題，神裝唔到佢

嚟緊打冰牙龍，睇攻略話佢先係mhwi 嘅開始😂

唔會又係幫過天地掛

一開始打會覺佢走黎走去好煩既 只要仔爆到左右爪就會好打d

請用不推文回覆

未過主線都唔叫玩緊mon hunt

呢隻真係過度活躍，之前470防打佢兩連招貓左

自帶30%會心已經慳咗好多珠位喇
出個無傷已經補返啲傷
雖然TA都唔會用佢

大劍無噴射應該整邊把

礦石

暫時用住精英冰魚龍裝去推防😂

976

之後換過兩件g位裝再打過先過到

有無去打柱試過?

怕死，防行先😂

居合係食收刀術
食完番唔到轉頭
冰龍4件有收刀術加拔刀術
轉玩居合咁
btw
聚魔之地根本係online game副本
4個打副本開心好多
想蕉固定隊

跟？
追左班大佬一個馬鼻又比佢地拋離

轟炸機好似仲厚血過賓州咁

小王

冰龍4件套, 有匠2珠會好配好多

好正常姐 全身都弱點咁濟

野豬王連車尾燈都見唔到！

我地圍爐算

想跟

求其砌到700防 爆左機先算，想砌裝素材又無又打得耐

受唔受mr58

揾多個控場 奶下 放trap就齊人

993

7分

新手LM

用g位裝打入6分

不推文地屌你老母

998

等我做工具人幫你拎1001啦